點樣可以幾個音源駁同一個喇叭出?

如題
上網搵過D audio switch但香港唔知邊有得買，求教

Mixer

唔好意思呀，唔記得講係3.5MM IN / OUT
都唔該你先巴打

一樣，用轉頭

咁係咪一般去旺角或者深水埗既音響店都會買到?

如果你冇乜要求，鴨記都好多舖有賣

多謝巴打

我本身電腦用緊對5。1，依家想駁埋另一個mon睇fire stick, 音質唔好有影響就得

加咗舊嘢點都有影響
3.5mm 出 5.1 Channel???

唔太影響就得

我個對係logitech既廉價版5。1黎，3.5駁電腦都出齊5聲道我就算

我唔係用黎聽歌，主要睇戲夠環迴就覺得好夠架啦